一字記之曰、散

發夢見到金鐘十面埋伏！Be water!

唔好再覆